一人一句係公司聽過最on9既說話

全公司最後生係你 就挨下義氣做左件事啦(明明唔關我事)

跟住係後面加多句 為你好 又袋錢落你袋啦
明明自己撟埋對手係度行黎行去

因為當年佢地都係咁熬

即係當年佢含住舊屎

你都要，否則唔公平

我從來都唔會錯

唔洗急，最緊要快

幫手食咗隻死貓佢啦 明明完全唔撚關我事

你後生食多d啦

老細屌個同事日日遲到
個同事覆佢：你估我好想遲到呀？唔知醒呀嘛我

呢句
我後生既時候都好似你咁
(下刪一萬字)
所以聽我講啦 實無死

全部同事唔准咁晏放工

不過d野可以拎返屋企做

呢啲野唔係我做架 咁要你黎做咩
但啲野真係佢既

唔好咁斤斤計較

屌你老母又唔見你見工個日傾人工個時咁講

共渡時艱

一聽到呢句把起火
唔斤斤計較
咁你唔收錢番工我咪信你囉
智鳩漲

請假要搵人頂更

老細同我講：「盤生意你架，諗下點做好佢」

公司俾機會你學嘢

上司屌尻我遲到 心諗你要我ot就得 我遲小小就唔得

同佢講返同一句

後生仔大把機會啦 肯做肯涯一定有出色 我心諗人工雞碎咁多 又無升職潛力 呃人頂佢個位

叫做你就做啦，問咁多做咩姐？

做日本餐，老細出新款野，我話落栗米好食啲

佢話日本冇栗米 所以唔改得

點解唔ot阿 可以搵多d錢喎
最慘係其他同事都係咁同你講

唔好做咁夜啦 做晒就好走啦

問題係d野做唔晒

見工就講呢句
係咪閪工？

我～走～先～喇
仲要用好輕挑嗰種語氣講